我隻貓都串鳩我攬住條女訓

仆街仔好彩我一早剪左你等你無得扑嘢

自己無得扑就剪鳩人地

再嘈剪埋你

送隻畀我佢咪無得攬

你想屌隻貓

借隻公仔比你攬

剪咗唔係都有得扑只係無得生咩
你直頭剪咗條野？

多圖